hkcc killer開名等大家可以reg走佢

Chinese:Ka Ming Tam
Computing:Hagen So

pushhhhh
eas2 有冇伏lecturer

Accounting:Ben KF
瘦Ben

agnes

Helen Yeah

Helen yeh食撚屎啦
你老母爛臭閪

EAS2 Helen yeh
B左

Kimberly Tao

咁Helen Guo呢？

咩科

EAS: Janet Ho/ Winfred Xuen
CC兩大極品

Stephen MK Ching

gender

幾好，eas比左A我

William Tsang 比分緊

點極品法

MO Matthew Chow

Hagen So邊到KILLER法

Janet 係嚴啫 但教書係有料到 佢教個科我都有個b 唔走堂 英文正正常常都唔會差得去邊

Kimberly都killer?!

Janet我覺得ok wo 想當年eas1我assignment做錯曬present講唔切最尾都有B+

你係A08定A09?

但佢commu同eas都ok喎

haggen so快d入黎

Haggen so cc清泉

Winfred點樣？

睇樣比grade

Janet 都kill
樓主有冇認真上堂做佢assignment
佢係要求高姐，但都係正常要求
而且一早都講明哂

笑騎騎放毒蛇

岩，佢勁有心教
開頭覺得佢on9，上堂玩遊戲
上落覺得佢好老師
Eas 2 pj 同你consult成兩粒鐘
平時答問佢野又勁有心答你
你肯approach 會有得著
cc兩年，佢應該係教得最好果堆

有freerider唔會幫你解決
話咁樣會增加佢嘅工作量

MKT George Law kill但教得唔錯
Kenneth 不可一不可再
IA Pauline la
今個Sem唔好亂reg CA
得瘦Ben呢個選擇

Dr Haggen So 一鍵留名

Winfred xuan點？

仆街，同你扮fd

有4個負評 係咪即係伏

Haggen so 都kill?

Dr Haggen So係上堂有時乜都好似當班學生識咁🙈

Haggen so係assignment 會俾高分，但個人覺得上完堂唔明先慘

Killer唔等於廢wor樓上
Kenneth szeto 派grade都叫killer咩
Ben KF 教果d科 邊有得kill 岩就岩 唔岩就唔岩架喇

Benson呢

Commu raymond如何？

CA就算ben cb wong教都唔係咁好
好多更深入既野要你自己去問先知

唔係佢assignment比高分我 都冇A

想問下eas 嘅John Li

.

講得太空泛

DR ZHU BO 英文太爛

Winfred xuan 食屎！！ 完全冇料 教書照讀ppt 改asm剩係tick冇任何comment 出去問佢就話其實你份asm做得好好架啦 係全班最高 但事實上得80頭
Project又話係全班最top 見佢咁講以為實有a啦 點知得b+ 利申eas1 a
真係寧願8半都唔好reg佢

教書悶 教得慢 sem尾會飛得勁快

印度口音

Econ
Andy Tai

呢個真
上佢堂勁悶
次次上到想訓

佢科macro好多人多謝佢

良師 比佢教親都攞A+

Hkcc派分

派分4.5

會俾人查架喎

呢d老師cc都唔係好多個
有邊個咁有耐性同你講足兩三個鐘有咩錯

我只係讀intro econ
係佢教 只係識吹水
之後即刻去左sit ada

intro econ唔係考econ係考背
完全有違econ精神

知唔知Comm Raymond 算唔算killer

Communication Cecile Pun 點樣？見有人話佢有心機教，但比分好手緊

佢畀分正常嘅 不過教得慢到有啲離譜
講嘢又1999 又悶
sit完一堂Jason發覺佢講得又好聽又唔悶仲發現自己班教慢好多課
所以reg佢自修好過

同問

Asso仔都學人講killer

上面話Janet Kimberly kill個啲真係得啖笑

EAS1 點都覺得係Yanne Tse
俾分手緊咗啲
但算好人
但係問題係佢教啲野唔太啱用咁

Agger
Macroecon先算係econ

Winfred commu A我

小弟唔洗讀進階
不過要再一次見到Andy
不了
搵佢問野難過登天

Szeto咁多年後仲係killer

Benny Chan
唔係killer但問咩都答唔到

呢條真係垃圾黎
舊登屌到而家
利申比佢kill到c撚左

eas2
Dora Chuck 如何

成撚日揸住部機買股票

當年問佢野，佢反問返我點睇

之後答我 你話係咪係

Steven lam呢 搵唔到佢資料

有冇人知eas Dorcas Mok點 有人話伏有人話好好

CCN 1012 王耀初
大伏

過來人分享
IA 有notes都做唔到
PJ 比分緊 得C
Exam難到喊 又唔撚比tips
最後D撚左 勸大家drop左佢

俾grade正常

呢個真係垃圾黎

正垃圾

真心咩？我走啦

過來人+1
year1 cgpa 3.8
sem3 讀完佢中醫得番3.5
除左佢中醫 其他A

呢科本身就難，一個sem 要記哂所有中醫野
痴L線，記完唔明都冇鬼用
Drop 左佢啦!

Btw CCN1024 呢科PTH 好難拎高分 唔識拼音就咪鬼讀啦
利申：上個sem 中伏

有無人知CCN1007 ITB Kanny Chiu如何

Individual assignment 上網搵答案架嘛
Gp Project比佢問到答唔到
Mid-term 唔過mean
最後都B+

莊瑞寧啦
上過一堂感覺良好

CCN 2101 B02A 芭芭拉 求B07A
CCN 1007 ITB B05C 轉B05D
Tg: fuckuladiuu

William嘅班有幾多 vacancy?

MkT Gordon IP
我屌你老母
著撚左suit 背鳩埋稿得C???
食屎啦